連登D垃圾巴膠好撚惡

稍為講幾句唔岩聽就屌人老母，叫人躝
大家明明可以好好傾計，係要撚化我
你唔撚化我我有咩理由會屌番你地轉頭
跟住仲要好話人踩入佢地場度亂吠又聲大夾惡wor
乜連登唔係有自由咩，有自由又點解要分咩主場
你地班死巴膠咪block 7我囉，再夠薑D叫埋連仔禁我言囉，不過我同你地班撚屌講你地越咁做就越顯得你地霸道同小氣
咩言論自由呀? 岩聽嘅frd底嘅咪言論自由囉，唔係嘅咪得俾人任屌嘅自由囉

我係唔會同你地班巴膠道歉，我冇錯，係你地撚化我先，係你地發惡叫我收聲先

😂👌

係 矛錯
D垃圾巴膠應該死返去屌死氣喉
禾日日係紅隧等118返小西灣排到傻竟然啲垃圾巴膠灣繞話提議減118班開條垃圾918